有個撐警廢老話 今日出黎撐警集會可以調教下年輕的女仔 同埋 教訓班黃屍垃圾廢青！！！！！！！！！

屌你老母 又助攻？

班仆街真係冇性

推

橙衫個四眼仔有d熟口面

各位絲打真係要小心d

仲要小心d狗

推撚爆佢

多謝紅衛兵教識我地咩叫暴動
同你地當年文革比， 我地真係垃圾

咁樣行得唔正 企得唔正bo